法國噴mm香水港女又幾𨶙淫

隻體香好似岩岩沖完涼咁

俾啲味聞下ok?

Mm 係？

lazy sunday morning

maison margiela

噴落自己度再打j咪好爽

Loreal group都用 擺明係臭閪

想問吓男仔聞到會有咩感覺？

想即刻就地正法

1000蚊
好撚貴

我送比你 你比我日日索ok?

Maison Margiela？

有冇囡囡可以比我聞下